想問下 邊間日式眼鏡店 最好

zoff / egg / owndays etc
邊間CP最高 最靚鏡片
我主要貪平

Jins > Owndays > Egg > Zoff

整體來說的話，不過Egg不是日本品牌

EGG = 眼鏡88
同 美心=東海棠 咁上下原理